因應香港血夜缺乏，煙剷、肥人要比錢先提供血液

立例
垃圾煙剷因肺病、中風、心臟病接受輸血時，需要比錢買血

非遺傳病肥人因血管病、中風接受輸血時，需要額外比錢買血
肥人用體脂計算

仲要應該立例cut哂煙剷、肥人啲醫療資助

屌你老母

強制佢地用大陸血會否好少少

讀書都有教食煙有害身體 教充10幾年都仲係要食
食到病左仲要人輸血比你，收返錢都好應該

足

肥係原罪

請參考肥是原罪潮文

你地有冇留意等咩交通工具最多煙剷？

冇錯，就係最多新移民嘅直通車
路過大陸直通車站全部臭到仆街

諗起捐血救依班煙剷新移民真係
捐血，不了。

咁如果呢班人都有份捐血呢？

扣除捐咗份量其他照計

煙民買保險都貴啲
憑咩免費接受無償捐血，立例收返班仆街錢買大陸血就差唔多

缺乏-->短缺

食得煙，肝功能好得去邊
煙剷捐左血都用唔撚到
賣返比大陸就得

諗左好多咩叫血夜 所以決定入po睇下

其實一早要
點解要納稅人承擔班煙剷既後果

仲有投建制大中華既廢老

有錢買煙，照道理有錢買血

冇錢買血咪去死，仲少左非煙民吸二手煙機會 不存在道德問題

馬拉

唔記得瑞典定瑞士，煙鏟無政府醫保，勁正

肥人要交稅， 可參考外國

咁梁天琦同黃洋達同教主呢？

煙剷大絕出黎未

中國吹啲廢氣落黎又唔見你講

中國唧野就管唔到。
不過俗語有話先安內，後攘外 攞明就搞你先

你數少左長毛

有錢咪有中國血
冇錢咪死，幾簡單

佢地班假本土又邊識做show，為本土血庫着想，搞個戒煙show。

識玩政治就一早選到垃圾會

香港都要，cut哂班撚屌啲醫療資助，收返私院價

華乜鳩人 殘體字 中國人

繼續轉移視線
講緊煙剷就講豬油，九唔搭八